有冇人好驚比人睇到電話？

唔敢光明正大咁玩電話
唔敢借電話比朋友
好撚多咸相 咸片
又成日溝女 又有sp
驚無啦啦有d女send情慾訊息過黎
好撚驚

我D FD就係咁
所以成日比晒D片我keep
搞到我成部電話都係咸片
好驚比女友發現D片以為係我

問題係最驚無啦啦send d情慾訊息黎
比人睇到好老尷

我電話乜柒都冇但好驚比人禁

貼防偷窺mon 貼，有fd 長期貼呢款

樓豬搵到工未

我 唔想比人知我係兒登妹